屌你老母燒山！

求下你封口啦屌你老母！

又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

仲有呢個開po嘅撚樣

屌撚晒你地班燈神

成熟啲啦，講幾句就影響到全球局勢？
平時講吓笑都OK，太認真就會變得戇鳩

有啲野真係唔到你唔知邪

黃屍係真係無惱，唔係扮

PR公司又要清算你